d傻尻話今次係受美國指示

又係鍚安教d傻尻
係咪飲雙氧怱大左

有個FD都係咁
直接block + unfriend

我留言屌佢 直接del留言